(投票）下屆立法會你投票嗎？

投！香港仲有希望！
唔投，直接委任啦

有得投點解唔投
要放棄就已經離開咗香港 period

白票廢票

投加速派

梗係投白票 點會唔投

我會投鄭村泰

投你老母白票只係推高佢個投票率

投票率反映到香港人對香港選舉制度既信任

白票當選

移民啦仲投票,隨時入集中營快過下屆選舉

低投票率一樣可以咁講
選舉有序進行 民意得到彰顯
不過你嘅聲音冇人聽到咁解

入去寫屌字

+1 btw 松

目標全取兩組各過半數議席，取得立法會控制及話事權，立場不變

白票冇用，佢開票時幫你加返，一係唔投一係廢票

而家搞到咁真係投嚟都冇用

熱狗鄭+1

投廢票

入去寫光時

唔好投票，唔好endorse佢嘅制度。
高投票率只是被政權唱好有「認授性」

唔投票就係最好既公投
白票廢票都唔比佢

強制記名投票，無合理辯解白票即屬犯法

撕爛選票犯唔犯法？
吸到成張選票都係tick號，但就係唔tick果堆人